華為IFA 2019發佈會空耳版

識揈cock

咩英文
一句都聽唔明

余大嘴成撚日都堅持衝出嚟柒

見到呢啲柒頭支人就想打柒佢

笑到我

又big cock
又little cock
唔講以為av對白

Two big cock for high performance果下笑撚左

屌

Up mud spring